HKCC 2017-2018 討論區 ［15］exam加油！

HKCC用語及設施一覽
A. 校園類

紅磡灣／HHB：紅磡灣分校

西九／WK：西九龍分校

*HKCC學生亦可以用Poly U本部嘅Amenities building嘅CANTEEN

Shuttle: 來往HHB、WK同POLY本部嘅穿梭巴士

圖書館（WK）： 圖書館入口位於N座5樓，4樓係專用嚟傾Project（有好多圓枱、玻璃房同電腦）；5樓係借書，影印嘢同出入口；6樓係藏書區、自修用座位以及電腦。

圖書館(HHB)：入口位於10樓，10樓係影嘢同出入口 ；9樓係藏書區、自修用座位以及電腦。(如果有錯請幫手更正)

*HKCC學生亦可以用Poly U本部嘅包玉剛圖書館

網吧：意指電腦室，WK嘅網吧位於S座5樓；HHB嘅網吧位於11樓，提供Desktop以及影印服務、Notebook & iPad租借服務以及Printing Quota reload服務。

Quick Printing Area: 意指WK 1樓、7樓以及S座9樓嘅Printing area(HHB唔清楚)

明日：意指係HKCC入面24小時開放嘅明日課室，入面有好多張六角枱；備有差電位，雖然好似好啱傾Project，不過實際上好嘈+好多MK長期霸佔，所以係入面真係傾Project嘅人少之又少。

*想搵地方傾Project／食飯／做功課／Hea嘅話可以考慮下一啲周街都有嘅枱，基本上成間CC周圍都有，例如WK 7/8樓咁，除咗圓枱之外都有插蘇位。

獸醫: HKCC醫務所醫生(WK醫務所喺N座LG，HHB醫務所喺LG)

B.學術類

Lecture: 上堂講notes嘅地方，通常要上兩粒鐘、數理科某啲要上三粒鐘

Tutorial: 做Exercise同Review返Lecture講過嘅嘢，同時都係做Presentation嘅堂嚟，大概有25人一齊上堂。
*HKCC Sem1 個5科嘅Tutorial都係同一班人，係識Frd嘅好機會

Midterm: 通常係考week 1-6內容嘅中期Test，佔Coursework 嘅30~50%不等。

Sit 堂: 上唔係自己應該要上嘅堂，通常Sit得一係之前個堂冇上一係個老師太廢要去聽其他老師講。

Grade: 每一科嘅成績咁解，A=4.0 B=3.0 C=2.0 D=1.0； HKCC 嘅Sub-grade 得Plus，冇Minus，而Plus= 0.5，所以你最高分係可以有4.5。

GPA: Grade Point Average嘅意思，係由你每一科個grade除返你讀嘅科目數量而計出嚟。

CGPA: Cumulative Grade Point Average嘅意思，通常係指緊成年嘅GPA。

Reg科: 用嚟揀科揀時間揀老師嘅，要鬥快做完，所以要有心理準備隻手指係會click到痛。
*HKCC YEAR 1 Sem1 係冇得reg科的
Turnitin: Check plagiarism嘅軟（Check你份嘢有冇抄人）

Consultation Hour: 每個老師每個禮拜會有3粒鐘坐係自己Office，你可以問書、舉報Freerider、同佢吹水等等。

Freerider: 對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分

*如果想舉報Freerider, 請收集好證據 (e.g. Whatsapp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade嘅lecturer。

Deadline fighter: 每樣嘢都要接近Deadline先做嘅人(例如聽日交Project今日先開始做)

GE: General Education Subject 嘅意思，即係一啲同你major冇關嘅科，有分5個Cluster, 而要畢業就要讀至少4個Cluster嘅GE。詳細科目列表:

Credit: 學分嘅意思，每個Credit收$1500, 而每個Sem只可以有15個 Credit(除非特別情況)，通常一科=3 Cred, 15 Cred= 5科

Sem：Semester（學期），每個學期大約3個月左右 (9月-12月; 2月-5月)，中間個幾個月就叫做Sem Break，有13個week。

lm

我係

applied computing大約幾成先有B+/A?

Proj: A
Inclass 1 :10/12
inclass 2: 9/12
mt : 76.5
exam : 66

B+

Exam

ga yau!!!

背到嘔啦

咁就有b+

巴打上個sem讀？

真係估唔到

btw
所有垃圾嘈生曬嘅

祝你地讀speed啦屌你老母

Yes

Thank you

巴打year 幾？

不過由上個sem好似開始改制 唔係就咁背就得 要考你運用 好似我exam 俾三款電腦你揀 according to spec 不過你背左一定對你有幫助

Public area 嘈生曬個d 老母臭閪
麻煩見字死翻曬去明日 同啦啦聲報定speed

你班垃圾

好
多謝你巴打
考試加油

我只可以講呢科你肯用少少時間就有回報

Proj:A
In class1 : 10/12
In class2 : 10/12
midterm: 91
exam唔知，應該9成
A+
加油，9背就得

CCT midterm得一半分 唔知仲有無機會B+
有無巴打教下點讀CCT

Elementary Statistics要幾多成先有A

冇啦
你mt 得1半 = 聽唔明你個lecturer 講野
之後果D TOPIC 應該

Mt 得一半分又真係幾大獲
B+難啲
俾個參考你
我midterm 26/40
Group project B
Individual assignment 44/50
Exam冇睇但應該around 7x
最後 B+

想問個mean係幾多
我冇問到

mt 34/40
gp 72
ia45/50
exam 冇睇但覺得考衰左
出b+

Continuous Course work 咁高都B+

揀咗Q3 啲pt多到要cut字數 利申bianca教

Sor9 係Q1

咁快派左？

寫q2寫到同中西文化完全冇關係 準備炒

exam 應該真係考得唔係幾好

你寫q2?

呢科叫中西文化啫，條題目都唔關中西文化事

我寫緊女權個方向

一齊加油

係咪6樓最入

想知Cct A range大概係幾多左右

而家先打左中西cult 一半

打緊paper

Mt 8成幾
Gp 8成
Assignment 9成
Exam 唔知

我A, gpmate mt 高我一分exam唔知 其他一樣 A+

我都係
一陣返去網吧霸定位繼續打
今日有6個鐘天地堂 岩晒打paper

會唔會炒架
Exam會唔會追返個B?

想問下CCT exam 會唔會出第一至三課 另外背標準式大家覺得背中文定英文好

Asg: 44/50
Mt: 35/40
Pj: B+
Exam: 80%
A

留名

想問中西溝term paper 可唔可以加啲圖片做解釋？

有冇人知nego exam要幾多成先有A+

Mid term 36/40
Ind asg A
Group prj B+

LME 幾多分 B+

同問

中文final test係咪會分2份卷？ 定個個都一樣？

2

Coriolanus LAM phy1 同學pm me plssss

想問下sem1 gpa得3係咪已經救唔番
唔奢求三大 只求八大
利申 文科仔

Programming 最後final 拎40分 係咪都係得D?
C+要幾多分？
個midterm勁低分再加group project 做唔切
唔想拎D拖低曬又冇得Retake
如果最後得D，真係F鬼左佢retake好過

絲打介唔介意分享多d

咁啱我都係
不如留tg傾傾
今個sem感覺都唔多掂

好啊 但我唔識加密添

文課仔今年gap 通漲
好多3.3~3.4樓下仲未有offer

星期一中文midterm

咁就完sem了
以後都無得見女神

最後一日都無勇氣同aa女神表白，以後都見你唔到

同CC 講88了

我覺得呢科算係鐵3角冇咁死亡果科

完sem先midterm仲叫唔叫midterm
係咪應該叫endterm

病句好難

唔係掛 得2個sem都唔知點拉到3.5番黎
唔覺得自己sem3有能力爆到4

雖然話就今日係Last Day 個心有啲唔捨得
但醒起聽日要考Value and Ethics 即刻咩不捨既感覺都冇晒既
利申：Hea 咗好耐 未溫晒書 等炒
聽日等炒

engineering materials mc點溫

有
好有

咁就最後一日
估唔到係呢度識到真心朋友

有幾多手足今日上完最後一堂喊撚左

[url] 我都係今年year 2 喎[/url]

冇
我自己eas1六字尾

b撚左 英文好誇張 3-6分就一個龜

其它科努力 加油

有冇人可以分享下chi commu同commu 拎A嘅分

上年sem2
60-65%(唔知attandance 分）
C+
屌佢老味LY
好彩Sem3喪救先有柯化

唉 咁就兩年 雖然有得揀都唔會讀asso 但係讀左呢兩年都無後悔

已經預咗呢幾科會拉低我GPA 尤其EAS 1&2 唯有SEM3爆GPA

我連句子分析都驚

有無清分享Hkcc goop邀請碼

我想問中文mc係咪唔會問實用文既嘢 只會用嚟作文？

你有咩offer

人哋叫final test

今日先last day

City CAH

+1 等炒

同路人 一陣2點見

已炒
已知錯3-4題
Total 加埋成7條唔肯定 大概得34分
食得屎

我身邊有幾個fd fail咗
有個話做得切都fail 唔知發生咩事
利申May Ho考 手震扭到飛綿咗舊花出街都冇事 pass咗

飛咗舊綿花

有fd grad左想返黎一齊通頂溫書
想問保安抄低左student id會唔會真係check

Push

我都pass咗啦！！
好激動！！

中文 投訴信同覆投訴信

記下格式,開頭,埋尾點寫就夠

試左5633唔得
同求

其實唔難
背下格式就得 最緊要留意時間 唔好花晒時間係前面
如果唔係你唔夠時間寫文 同埋記得篇文洗唔洗加「註」

P.S 其實中文攞B/B+唔難 攞A另計
利申：覺得自己能力應該有B+我GP做嗰part直情比lecturer話做得好 但比個英文名G字頭既fd 尻做 上網抄 拉低晒個分
搞到得番B 諗起條氣就唔撚順
識我既不要相認

咁你死撚硬
S&T eas killer科雲馬

我想問加 註 即係咩意思？

Sorry 巴打 嗰個唔係註 應該好似係叫做附件先岩
隔咗成個sem 唔記得晒 記得小心睇下需唔需要落附件
星期一各位加油

唔該哂你呀 巴打

病句
好驚仆街

上年比佢教eas i
佢上堂成日遲到早退
有次一入房話上去攞野，一攞就攞左8個字
返到黎話今堂教唔切，下堂先繼續
hea教到仆街，結果一堆fd D+同C
不過都係睇分做人既，有7成幾既b+走唔甩

一定好撚難
果part 仲要2分1題 , 印象中得3-4會係notes 題型見過
ps 最好睇一睇文字演變過程果d次序
真係要係殘體字同錯別字果到做好d

吓，我兩個fd都係5成幾出D+喎
年年條curve都有啲唔同既，所以唔知你點

Ching 睇黎同班
Me also got killed

社科 sem3 cgpa 3.13 ou offer

求分享

聽講phy1 Coxxxxxxlus Lam 個班有tips 仲要好似有講埋考邊度 midterm mean7x 個班係咪佢？

咁真心你覺得啲野難咩
5成幾應該全部都below mean，你覺得比個b你合唔合理

撚有tips

Touch mean 先C+

Anp出得難唔難？
係咪又係齋記吞notes

師兄 呢科好唔好讀 有咩要注意
利申：reg左sem 3讀

A&P唔難 係要背notes 但要明白入邊啲內容 因為啲題目係會叫你apply 啲內容入個case到 識做晒定做好個SQLQ基本上都穩A
利申：上個sem 讀 MC 嗰啲課題只係睇咗一兩次 9住咁做MC 錯好多都仲有A 不過講明先 我SLQ都識晒

好讀。派左好多A+ course work拎到盡就差唔多A硬

想問下巴打幾時申請學資

我想問下一個sem嘅grant loan係咪已經過左申請deadline

絲打有冇考ielts？

咁快架咩

唔係5月2號先開放申請咩

中文溫到就死
Touch wood問句c+個range係大概幾成至幾成

sem 1 讀，全部around 70-75% 出B

學期初申請cc果個咩資助，到而家都無聲氣既

想問summer sem會係邊到上堂，會係上晝定夜晚？

利申:報咗chinese culture

中文溫到就黎嘔

加油

咁病句死哂既話咪c硬

又唔係要你寫字改，mc 啫

我中文lv2 文盲都B啦，唔使驚

係咪乜撚野助學金

好難C
我個FD HEA 到仆街, 唔溫書 都有C+

ccn2017中化 exam洗唔洗背埋出處??

唔記得upload 上moodle點算....

最好背埋啦
Mc / 25分題可能會用到

係

聽日cc開唔開？
ps未試過公眾假期翻去

好似無咁快 上年完左exam period先收到錢

推 想知

好後悔, 由星期5 hea到而家, 差唔多未溫過書

決心哥幾個offer 係手
驚閪咩

中溝冇tips點溫。。。

唉

拉巴唔開
poly拉巴開

Hhb Campus呢？

上hkcc睇啦懶撚到
應該唔開

想問下cct exam後面會唔會有個表列哂堆語害同謬誤 因為我見pastpaper最後都有

預期怕meet唔到 不如搏盡先啦巴打
雖然我今個sem都hea到仆街 一樣怕meet唔到
共勉之啦

會

心理壓力好大。。。要2.7好驚prob同phy1，light man.......

邊D on9喺度周圍9up coriolanxxx lam有俾tips?
mt 無俾過 exam 更加無
唔好見班mean高就喺度屈啦
散播謠言

巴打applied comp點呀？

sor9

做咩講sorry Btw u studied 1050 last sem?

Yes ，上個sem讀

1050都唔驚你一定好勁

Sor9

我peter呀。。上堂都好專心聽 但係勁驚臨場表現發揮唔好。。 13/5考 本身mean仲有冇機會上到B+?

加油實有機嘅
呢科60% exam

U too bro applied comp

其他course work呢？

Applied com

計過成個平時分啱啱好係全級個mean. 好彩兩份incls滿分

勁到

Midterm 抄到喊

低過80

得5x

咁真係好低

呢科7成有冇b 不嬲都同probi 唔熟

等其他人答

盡左力做好佢先啦

3.6?

有冇人可以分享下commu 拎A嘅分

巴打 記唔記得我
我今個sem 佢教

其實佢除左hea都冇咩壞既
不過我果個sem佢hea到連改asm都改唔切
結果好多人無預兆下爛grade
你係有料既話其實唔洗驚既

你搞到我好驚

巴打year 幾？ hku 咩科？

又話上個月收到offer嘅

你唔好咁啦

你hkcc year 1 升返 year 1？
你有冇3322???

gp present 好差 仲有冇希望

求情既都係差0.01 0.02
0.1既收返埋先啦

你係幾時interview

你上個sem gpa 幾多？

Intro to commu ?

Mid term 8x%
Project 78
Individual : 70

Exam: 唔知

最後A左

搭單問下 midterm得20/30
individual 71
exam有冇可能拉到個b+甚至係a

B+有機.
A 唔肯定. 要睇埋你project

如果individual 61 midterm 80呢

Individual 指assignment 定gp個個人分？
Btw多謝分享

Individual assignment

Individual assignment 好似佔好少？
不過我真係唔知我考試幾分，所以好難做reference . 我記得我係算溫得好熟果d黎， 預9字頭..

想問下
MO
individual assignment 拎A
midterm 有8成
有無機會有A

有

EXAM正正常常就A梗

利申 上個SEM
Individual Assignment得B-
Mid term仲要below mean
Project A
EXAM冇睇

結果拉得返A

如果你EXAM考得好 可能會A+添

有冇巴絲知hkcc sem3既專上學生資助計劃 幾時有得申請

利申：year 1 成功申請人

聽日起
又要搵返啲銀行statement 煩死了

上年
Individual 75
Group 79
Midterm 26/30
Exam 90
最後A+

想問下hkcc有個ipad 有無支apple pencil借?

microbiology點溫得曬

stat midterm得4字頭
其他Coursework幾乎滿分
exam爆盡有冇機拉返b+返嚟
利申：ccn1028個科stat

ching exam考大路野？
食哂notes就ok嗎？

溫soci溫到想死

Ching唔熟d咩

mid term :18/30
project:75

係咪exam死都冇可能b+ / a 到？

搭單問mt都係得四字頭
Asm 1 80幾
In class 得27/40
堂上工作紙有幾張冇做
係唔係c+硬甚至更低

想問下 我sem three申請grant loan, 嚟緊六月報咗暑sem 想申請埋grant loan 我要點做？填咩form?

上年出信個date係29 May
完
amount係4000幾左右
預期今年會多啲

想問下邊度可以搵到cc嘅資助（非grant loan）
成日都唔知有咩資助可以申請

留意下email啦
通常寫住scholarship / support funds

b+應該得 b+同a幾闊下

想問revision period洗唔洗番，計唔計attentance ?

同埋番去係做咩

想問下Ccn2018文學考試啲LQ係咪唔會比文本

唔會比,要背

話明revision period 咪返去revision

想問下大家點溫文學

有冇phy1 急救班 最後兩課做緊乜鳩

有冇人係leonard 教中西溝

你邊個教 我都睇緊啲notes，thermodynamic 之後就唔知佢講緊乜

Antony
佢好勁同好好人 不過我太廢

中溝如果aim b+洗唔洗背文言文例子？

FASP/c/1b
好似係

其實除左learning support fund證明到屋企窮就有之外
其他個啲你唔係比較outgoing玩activity/讀得書都唔洗諗
一係就進步獎

Mt幾多分呀

39/50

想問下 點樣分valid and sound argument

valid + 前提真 = sound (好似係）

順帶一提，因為前提全真+valid，會導致conclusion 都係真

求救。。究竟aim b+要溫到咩程度。。

year 2 sem 3 同 4 考得好有冇得攞outstanding student award(金銀銅嗰個)?

無 淨係for year1

Mkt Project c 即係有幾分

thx

要番去你上堂個班房溫書

q and a冇講過野 ?

咁唔想背咪唔好背
但至少望下囉
利申 mt 37/50 最後拎A

讀緊CC嘅入黎認下係咪熟人

有無wk 手足認得出條女

WK咩色頭髮都見過就係唔覺有紫色

我都想知 我同你mt差唔多分

好撚後悔讀psycho阿 唔係有心唔好撚讀阿！

中西溝有1個chapter 講民主
果堆社會契約,天賦人權洗唔洗寫埋definition

我估出MC多 應該唔洗

你地個lecturer 有無放水？

Phy1 尾2嗰課做緊乜鳩

No study la🤪

聽日考gender

上個sem讀過，佢啲project grade個range好大 試過有groupmate啲細分有B有C又有D，最後都有B，所以得個grade好難答你。

驚衰喺呢科同stat度

岩牙岩牙

牙你老

唔記得轉ac?

屌早知去sit佢堂

我太廢

好驚中溝啲長答題 係咪真係背晒佢就得？

即係唔會用overall 會考慮細分 喺最後 ？

有冇人溫緊ICT

applied com

Overall個分 c range都好大啊，有可能你係C字尾貼緊B 呢，之前上堂，個講師有話過其實係有個數字嘅分，佢會用黎但分黎計 唔洗咁擔心住！ 努力考咗mkt先！

ICT 幾多成有A?

有冇ching ict有B
大概要幾多分先B

我求B咋屌你老母

想問下你點溫？真係背晒佢？我只係無頭緒。。

Applied com 考完出黎有個B真係當我蠃
利申：聽日考

一字不漏咁背
唔背文言文都要睇下，因為mc會問
長答會要你寫番3-4張slide嘅內容
所以食哂份note就岩架啦

我炒左mt 仆街了

求B+

我都爛grade啦

遲還書一日罰幾錢

mkt好似仲辛苦過itb

佢背完仲要apply
上年sem2 我好記得佢有條淨係比幅圖要你9 up
姐係開放題

係 嗰題好on9 教書既時候條lecturer仲要hea講嗰版
成個系同科都垃圾黎
利申：嗰個sem 讀Mkt

mkt可以用common sense鳩吹但itb係完全唔知發生緊乜事

我認同 ITB係無得吹，要硬背哂啲野 求考試有個B

想知手足邊個教
我完全無tips
硬食全部notes

+1

讀之前d人話mkt lecturer 唔係killer就係hea教

最後聽fd講好似得subject leader教得好

瘋狂食notes

屌聽日applied com根本背唔撚切

兩科連住考屌你老母
17樓班八婆食撚左屎

點解intro econ個marking咁閪
睇返啲asm意思咁上下但啲term唔啱就1分都冇
漏咁啲野又扣哂分
exam應該點溫

咁慘

屌今次唔講

建議你温下佢俾嘅答題方式，因為即使你識哂，但唔跟佢嘅flow行，都係得個C或C+

Summer reg ge 你地覺得marketing好背啲定MO好背啲

100%mo
marketing個project 好撚煩, 仲要present
mo淨係做project, 唔洗present

但背書黎講我覺得mkt易過mo

MO summer sem個pj同sem 1 2唔同的
要present一套drama同埋要整一本書出黎
多野做左但內容就簡單啲
早幾年都係唔知今年有冇轉

marketing使唔使背埋study guide 背左一半notes但係唔知點出

大家gpa温成點 根本温唔曬

佢淨係講嗰啲長答答題模式 又唔講吓主要邊幾課。。

其實睇下past paper就知
必出既係地理觀同美學
有時都要靠下自己既。。

Reg Summer sem係咪都似之前reg科咁樣操作？

Ict準備F了 了

屌我真係要個B咋

Same here 又你係啊Ching

完全溫唔晒 等炒

Tip左 最後一堂都唔返抵你唔知

唔覺啲tips有用 包晒全部咁濟

希望係啦。。見past paper 都唔係次次出

你肯比錢就批
我識fd 拎B+都可以retake
不過你記得要準時報

文言文出處洗唔洗背 背得好辛苦 成日撈亂出處

明天computing
加油諸位

明天ICT
加油諸位

頂撚住

加油祖

唔記得mc會唔會問
不過我個陣都係盡背 最後好似淨係用係長答到
加油呀

有返啊屌你
驚Mark漏啫

你考ict？
咁爽㗎咩

好大分別咩

仲未溫哂

我都驚mark漏

ict easy

考完gender 好唔捨得Lawrence

有冇巴打讀過Advertising and promotion ??
Final難唔難？ Aim A
Pj都踩A Individual未知 Mt 都過mean幾分 但唔記得exact個數

你食屎

根本冇人會溫得晒

巴打

我驚41分都無 F左就奶野

想問下聽日cc係咪8半就開 不過拉把晏d先開?

Campus 廿四小時開喎

溫中溝溫到想死 點塞咁多野入腦

我二月就已經申請讀summer sem

但聽講marketing係咪仲要應用+例子？ 而MO就好straightforward? 中學讀過BAFS 考完得個4驚讀唔掂

睇你bafs 係讀會計定管理

嚟緊sem 3 讀marketing有無今年year 1 嘅人會下年讀marketing?

有冇人仲温緊GPA

有冇人仲溫緊ict

有冇人擔心緊文學

Add drop period 個陣點搶位

中史

漢語結構 好多都唔識做 唔肯定呀屌 唔想F呀呀呀呀

好似要成功申請左先有得reg

姐係之後6月冇得reg返？

Cct IG中文標準式點寫 見到notes同埋其他答案都唔一樣

如果a那麼b

我諗無掛
add drop period好似係for成功申請到summer term既人 同埋本身summer term既學費 5月尾前就要settle

Gg，唔想讀6科 acct有冇intern可以讀少科

acct sem3 要讀6科咩?
同埋summer sem 之後一定有得reg 不過係鬥快

唔知就去下ik問啦

Dse Bafs mgt 4
Mkt A- Mo B+
Fyl

位應該好少 真係要鬥快先搶到即使有

summer sum係三月左右已經reg爆哂

咁之後冇乜機啦姐係
本身開既科少 位又少

之前無apply個啲都可以係add drop period 加返
前提係你要㩒到

同有位
樓上有ching講3月都reg爆曬
到時岩心水個科都未必有位

唉大檸樂了

點解之前唔reg

都唔係嘅 我同我幾個fd 3月reg左
但我地決定drop左佢 咁咪放返啲位出黎囉

中史:
國際主義嘅中國近代史實例證係咩?
係咪大同主義???

cc 冇minue喎

Sor 我柒左
希望無諗錯 係呢科mkt啦

垃圾ict

啱啱考完MO 可以好肯定咁講 MO exam易過MKT
利申:MKT A

提議都係疊埋心水個暑假放鬆下玩盡哂佢
sem3先開波讀書啦
你唔用暑假玩你下年冇乜得點玩

summer sem接sem3 sem4好撚chur
見過唔少人 chur完summer chur完
sem3打後都收哂皮

當然你勤力既可以搏下
不過前提係你有足夠動力for chur完上個sem
chur埋之後個三個sem

我直接網上申請就有 你有無申請？

已炒 retake見

感謝你 我都係mgt 你覺得邊一個好讀？

有冇人有cct exam ans 做到懷疑人生

睇study pattern 同睇你揀咩班 我覺得睇彩數
一開始買黑色咪唔洗煩囉

其實睇你熟邊一邊多啲 我自己鐘意mkt多啲 諗唔到都仲可以吹下同俾例子撞下 mo死版啲 背書好既可以一戰

聽日Cct 祝好運 語害謬誤好難分

Mo大概幾成拎A?

Mkt有d lecturer係唔洗著suit

唔求b了

求retake

8成

我果個係 其他大部分應該要著suit

Cct midterm 24/40
Project應該b
exam有無機拉返b+

中西溝暑sem讀係唔係好不智
諗緊要唔要drop左佢

唔會 你返而會有緊多時間準備依科 好過讀緊5科要背咁多野

唔會
不過要睇下你有冇足夠耐力同決心讀
因為暑sem完左出埋result就開sem3

同埋asm同project準備日子會少
因為暑sem6月中上到8月
比普通一個sem少

暑假去玩去旅行個啲
除非你係學霸否則未必跟得上
年中有唔少人係度爛grade收咧

之前追po見過有人retake個分仲衰過上次

不過如果捱到，下個sem就冇咁辛苦既

1041 Account Overall幾多有b

粗心大意miss左email

依家仲有得申請？

我上年都係差唔多分, 最後B

上面咪有人講左application dead左
要等之後Add drop period

有無人可以話我知今個summer有咩科讀？
唔見左個封email

Ccn2053 Chinese management wisdom 點溫好

應該無乜可能

有冇ching讀過Ccn2234 humanbio2大概幾多有B+?

Cap比你

有冇人熊本團

今日ict short q excel個題 part b, difference between primary 1 and ptimary 6係指primary 1 減 primary 6 定係 promary 1至primary 6?

搭單問
mt 33/40
proj written 8.5/10
入a range機會大唔大

thanks

中溝打開pp 乜柒都唔識 點搞呀

我mt 35/40
Asm 80
得b+

屌 我都係

Phy 1準備殺到
手足瞄撚準未？

例子又要背 句子又要背 咁撚多句 佢求其抽一句都出到sq
Lq就死得仲快

又冇tips屌
通宵背都背唔撚曬

地理觀好多地方名 你估會唔會問張騫去西域去過邊d地方 ？

九州五服都話勉強背到

Pp都係問通西域嘅影響
應該唔會咁痴線考地名掛

MO幾成左右先有B+

唔知道 而家先溫到第7課

背撚左
我all in呢課

鳥孫安息

想問sem 2 cgpa係咪將sem 1+sem2 gpa除二就得？

5科 5科 比例一樣咪係

全部3cred就係？

唔撚識rotational inertia

將你sem1,2讀嘅科嘅grade加埋除以你讀嘅科嘅總數

屌 到底ict呢科想點 讀撚完都唔知做緊乜春
尤其今年mid term同exam難撚到
可唔可以fulltime出返卷 parttime出卷根本就唔知係由一班無底嘅社科人去讀，出撚到咁難做乜柒

cct final 會唔會比晒堆謬誤名你 ?

我見mid term 有比堆語害

見到pp有

中華民國參與建立聯合國並任安理會常任理事國
推動戰後世界和平建設

真心George Law教得好
不過俾分好手緊似係大學咁俾分

我想收computer programming notes ，有意tele 價錢

中西溝表示有同感

中國美食觀果課

有錢收咁正

唔洗咁擔心，上個sem佢教，有A。身邊有朋友佢教都拎到A啊

要jot左note同有埋exam ans

會比啊
出段文叫係搵幾個謬誤語害解釋
依part唔難的

睇科 商科放榜後walk in都9成9會收
Health study嗰d就搶手好多

有冇巴絲試過中溝c+
想知啲分嘅分佈

定係你朋友本身頂級學霸先

問多句，individual 做咩嘅？

如果轉過programme, 假設新programme唔使讀 ccn0000, credit transfer 冇transfer 呢科，會唔會計落去？

自我推翻同自相矛盾點分

差唔多成班c 我b左但sub grade 有個d 明明有個fd同我做得差唔多但係第個tutor果part 就a

婦女史我屌你老母

中化屌你老母
冇tips溫條撚
屌那星硬食notes

巴打
早d休息啦
加油

有冇人有鬆手少少嘅lecturer 推介

suit 呢啲其實小事，retake 果5000甘啲

諗起當年讀中史

聽人講高登葉手鬆 但教書好廢
我reg科果時其他tutor得番一兩個位
但佢居然仲可以有成三十幾位

勸你翻譯就唔好報啦
第一二個sem讀d雜科多到冇朋友
sem2都未真正讀到翻譯嘢

點先會F🤢

唔交功課
唔上堂
唔考試
exam低過40分
出貓

會唔會問年份呢家野？記年份又係幾煩 但朝代時期我都叫記到d

有無問過果d作品既行數字數

無問過阿 唔會咁痴線
mc有問過關於美學個d朝代

CCT 幾多分會F？ 個個考完都話易

炒咪F...

0分

通常話易就唔好得去邊

自我推翻有form
A, Not A
Exactly講返同一樣嘢但加咗not

咁日本機票嗰條係

矛盾

我啲friend個個都揀推翻

我上個sem讀

唔該你

所以個個考完都話易 因為大家都唔知自己錯咩

自我推翻係言語行為相衝突

毫冇懸念係自相矛盾

CCT幾分有A+

一定係矛盾

除非你有簽意向書 否則你將會被取消資格
即使你有簽意向書 你也可能被DQ
簽意向書係被DQ既乜條件

必要但非充分

充分非必要？

調轉咗

你啱 睇錯

我寫咗充但非必要
希望啱

呢條唔用contra position推出來好似會快啲推到

起碼8成up 主要係睇份卷深淺 有個sem出得淺 識人87都無A+

非充分非必要啊麻
如果簽意向書係被DQ嘅充分條件
咁即係引伸出 有簽意向書 就 一定會被DQ
如果簽意向書係被DQ嘅必要條件
咁即係引伸出 唔簽意向書 就 一定唔會被DQ
咁以上兩個引伸都唔係兩句句子解讀出黎嘅野

唔知你有冇寫錯，題目係被DQ定不被DQ，但按照打出黎依條題目黎講係應該非充分非必要

唔係今個sem讀所以唔清楚題目

前hkcc acc撚路過 exam加油之後升u

你睇多次第五行你已經錯左

A簽意向書，B被DQ
如果非(A)簽意向書>沒有簽意向書
則非(B)被DQ>不被DQ
點解錯

首先第一句 可以翻譯做 如果你會被取消資格 則你簽同意書 已經可以得出簽同意書係會被取消資格的必要條件

Mt:35/40 asg:44/50 exam: 8成幾 pj: B+
A

*自相矛盾

照你咁講
除非你有生命，否則你係死人
可以翻譯做
如果係死人，則有生命

勸世：婦女史係大伏，notes亂，範圍又大，好多嘢都冇講清楚，最慘係平時冇練習，一嚟考試就預你識寫essay，記得notes嘅史料都唔知點答啦

如果不是死人 則有生命

唉頂你個肺 連住考 溫撚得切咩
sem4先黎搞d咁既野
大家努力meet offer
冇offer既都要比心機溫 會有n手飯

Unless前項要有not㗎

如果冇文科底唔好亂揀婦女史，文科人都覺得呢科嘅notes 好難頂，China-related 揀中史/中西溝啦

我屌你老母你係咪撚喺度妖言惑眾

我指譯unless做If嗰陣前項要有not

有撚eassy

你就喺度妖言惑眾

利申上個sem cct A+

9分立場必答題問你認唔認同，考之前仲要提你立場題要寫兩個points支持，其餘必答都10分10分咁出，唔係當essay咁寫點寫

Eassy 要引言內容總結
你寫過eassy 未
中溝中西溝20 25分題先叫eassy

Exam求合格 利申:文科仔

婦女史

Phy 1倒數12個鐘

Cct C1果2個語害係咩

死亡直擊？

hotel operation點溫好

Thermodynamics 等炒

thermo 好玩到不得了

唔明cc人點解揀婦女史
DSE中史就算有呢個elective都無乜人揀

想問讀過ccn 2193 Introduction to Sociological Theory 嘅師兄姐
呢科係咪好kam??

唔係好出色 好鐘意寫文唔好揀啦 揀黎等比人kill

屌 終於有人上水屌婦女史
有冇人知幾分係咩grade

你地考成點

婦女史執柒左佢啦 講師同成個科都on99咁

係咪虛浮同扭曲

虛浮 for個標準
混淆 for 番禺 廣州市中心
好唔肯定

我無做c1 因爲諗唔到
虛浮唔係 廣州 無講明市中心同廣州南咩

Ccn2053chinese management wisdom係咪要背文言文同解釋

算數 最尾三課放棄

一樣一樣 概念扭曲就係一般來說

寫左
扭曲：阻礙
虛浮：直達廣州

Cct 真係
見到c4鳩鳩地已經唔多開胃
點知c1仲鳩

讀過中史點會有reg
reg左中史香港史

阻礙唔係謬誤咩

中史定香港史好讀啲

文學jj

有冇人可以分享下文學拎B+嘅分
同埋冇背文本係咪唔掂

讀過香港史 易A
不過唔係China related

個人覺得C4 OK喎
係C4 裏面
得頭嗰條 唔肯定 其餘既都好易

反而覺得MC難難地
用咗個半鐘做

C4有條見到相關論證窒咗下
個時做完mc拉晒車 個腦已經開始塞
之後心諗還掂都係唔肯定 就搏下c1算了

無背係會唔掂

寫左 以偏概全 虛浮同相對空廢

仆街啦聽日考文學

語害同你一樣
謬誤寫咗轉移視線

婦女史其實幾好讀..
今朝10分鐘就做完mc
之後一直寫文
必答每題3／4 至一版
選答 一題一版半
雖然唔似中西溝有個標準answer
但其實都算有個方向，吹水類題目
利申：cgpa爆4

btw 中西溝total 3 條25分 (好似係)

每條解釋2頁夠唔夠？
如果2頁，大概個flow 都係intro , point point, conclusion, 咁應該幾多個point?
宜家year 1 未讀過類似嘅科

港獨？

我都想問 , 我見pastpaper 有D 成25 分既 , 但lectures notes 塞到入去最多都係一頁到

聽lecturer 講mid term唔使睇書，exam 要，即刻去lib 借咗6個鐘 記哂佢 (用電話)

btw 你哋派返mid term 未？

會唔會係迷離哥哥入咗嚟，個個comment 都負皮咗

我睇過舊版書 , 好多野notes 都cover晒, 但係寫書果D例子, 唔知佢會唔會比分

中西溝 每個sem難度有所不同
試過必答一題要背2份最長既notes
試過一題自選 notes得一版其他自己念
我上年summer 讀 算係偏易讀既科目
project 加assignment都偏容易

至於婦女史 唔知係唔係lecturer問題
我地頭幾堂tutorial就純看片，一邊叫你做下工作紙，我自己都覺算係訓練寫緊論文，今朝考完，出題類型並非死背，部分題目需要結合背既野推出答案，我自己覺得呢類題目無話絕對答案，只要吹到言之有理就有分，所以難唔難就看個人了
assignment project 類型和中西溝一樣
但題材方面婦女屎比較難念

我個lecturer 話要係咁比例子
因為你睇notes 咁少野都知塞唔滿兩版
寫滿兩版應該夠

Subject leader話寫一版到版半夠攞25分
只係叫人背野 又唔出心水考邊啲
最難背係宗教果份 果啲乜撚野道教 佛教果啲terms
乜春三法印 涅槃果啲
我都唔柒信呢啲野嘅

1條嘔哂2份notes 嘅content?!

其實中西溝係咪100%背，冇得吹水
我背嘢好屎

咪玩
香港史syllabus個範圍好大下
但問野好straight forward
Btw Bianca kill

冇人擔心文學？？

你又考成點呀

Bianca 都kill
你真係幾撚廢

想問下1028 stat幾多成先有A?

根本佢啲lecture notes就已經雜亂無章 成撚日夾啲唔關事既野落去，好似宋元個份咁，頭個度整幾版講返之前啲野
上堂佢又呢樣飛個樣飛，乜柒都飛
然後今日考，係有野寫呀，但樣樣都好似對唔到題咁。必答莊子個題咁，佢話結合故事寫兩性雜主張12分，佢故事講得兩三樣野，又要猜度佢洗唔洗你答埋另外個啲落去。
Mid term又係on9既出得，比段引文你問你出處係邊本書...唔係reg唔到chinese family，而得返呢個揀我根本就唔會六呢科

利申：已讀中史，中史非常好讀，建議揀中史chinese family呢類都唔好揀婦女史，等婦女史呢科執柒左佢啦屌

根本佢啲lecture notes就已經雜亂無章 成撚日夾啲唔關事既野落去，好似宋元個份咁，頭個度整幾版講返之前啲野
上堂佢又呢樣飛個樣飛，乜柒都飛
然後今日考，係有野寫呀，但樣樣都好似對唔到題咁。必答莊子個題咁，佢話結合故事寫兩性雜主張12分，佢故事講得兩三樣野，又要猜度佢洗唔洗你答埋另外個啲落去。
Mid term又係on9既出得，比段引文你問你出處係邊本書...唔係reg唔到chinese family，而得返呢個揀我根本就唔會讀呢科

利申：已讀中史，中史非常好讀，建議揀中史chinese family呢類都唔好揀婦女史，等婦女史呢科執柒左佢啦屌

成個科就讀緊文化依樣野
佢一條問題問緊中西文化發展過程和差異
即是叫你背撚曬去
但又唔係死背曬 有啲題目notes得一頁
要塞夠字數就要用例子apply翻落個論點到
無記錯當時答文化個題用佐成個鐘頭將儒家，宗教全部notes由頭背到落尾寫曬落去，寫佐3,4頁
選答就1頁至1頁半左右
最終加上運氣成分拎到a+

整體而言 我自己覺得好讀 題目偏容易 學既野表面唔深入
但唔係個個適合 有啲讀書friend甚至b佐

notes雜亂，mc題目偏膠 贊同
讀起來唔算好讀，但又未至於難讀
好過商科既hrm
明撚明就係背科，midterm就出計數
出計數又無參考書，出撚到一舊舊
背既野又多 乜撚野都塞落去
上堂直接pass既乜柒工會名都放落midterm到問
好撚彩係sem 4讀 唔係3皮政府窮撚獎學金就死係呢科手上

利申：商科仔無乜讀中文科
只讀過中西溝，同呢科
唯一唔推薦人讀既科目就係fundamental of hrm

Bianca好好喎我覺得
上年佢教 exam佢都比好多tips
講解都清楚

咩grade/GPA獎學金有3萬

係咪99.8%

btw反而wave嗰題

唔係平時分同考試都過40先冇F咩？

上個sem phy1 幾多成有b+

lab 7成是否正常

Phy 1 b range 幾多去到幾多？

想問咁多位師兄而家重有冇得報summer sem？詳細資料可以係邊到睇

睇返email啦

有冇人溫緊ia
點解PP跳單位nearest dollar唔係四捨五入嘅
係咪要跟佢

Round up round down round off識唔識分

佢係咁on9嫁啦 總之最後要屈數 notes爭2都係咁樣屈

Check左 outlook 同moodle mail都唔見有

無得報 等add drop
有位俾你add到就有得讀

我想問中溝b+/a range coursework exam 大約要幾多分？有無過來人經驗

想問中西溝long q係咪lecture 6-8三揀二

Ho可以點溫

救命itb真係好想死 背極都唔入腦咁

請問幾時會有add drop

6月13號第一日

我都係啊 個個都話呢科易而我就覺得難

背唔入腦
就一定溫左Excel 同access先

ching係邊收Ｄ咁嘅風？

明就會記得好啲
不如試下上google search中文解釋
我上個sem都係咁讀

Excel同access係執分位 其他就死背

係咪都係溫翻study guide入面果堆就得

係，仲要睇下pp，都係差唔多形式

唔該晒消巴

感激

全部記哂佢

文學RIP

今個sem phy1 搞咩咁難 一條pp都冇

mt已經below mean

ricky

互相撕殺

Same

我果個lecturer 咩都無講

勁唔想佢出宗教

其實呢科好撚鳩
我同個fd 唔同lecturer 都冇講過點寫essay

咁mt冇考呢兩課正路考試實出㗎啦
係睇佢出必答定有得揀㗎姐
表示出communication死硬

Commu果課啲英文有啲鳩

必答好似係cultural shock
笠返個頭腦盔先 聽返黎架咋

又想伏手足

CCN2019 Communication 點解咁撚多野背

要apply case好難

我個lecturer 講lecture 2頭6張slide講咗一堂 一定好重要

暑sem 中西溝係hhb 定wk上？

強仔？

星期四 FA同輩一齊加油

考試佔6成啊~~~

我相信強仔別有用心 掉勁多例子

唔係bio 底嘅人讀food hygiene 真係辛苦

真係有年係出呢題

Exam 幾多成有b...

強仔課課都鳩up勁耐啦
佢又無比任何tips

有冇statistic 神人可以留tg比小弟請教
我乜鳩都唔識

成個SEM都唔太明講乜尻 求個B+

佢最後教唔教得晒

2031...

後面唔鳩up
照讀拿拿林完哂佢

好彩我去左第班sit堂
唔係就含撚啦

我信強仔嘅

強仔都無比過tips
信乜鬼
硬食全部notes

in 強仔 we trust longq一定出嗰6張slide

唔出你地就in強仔u 7喇

pp冇答案做完都唔知啱定錯

中西溝已放棄

第3課我就棄左
出必答就玩完

一格姐 背埋佢啦

拎a要幾成

幾個收到offer 既FD 都放棄晒中西溝

可唔可以分享下啲分？

Phy1 exam個條圓周運動計tension都諗左一陣先識計
利申：found Phy 人

有無bro有intro econ a/a+分數參考下

想問下 free elective 呢兩科大家有無咩意見

Culture and Ways of Life
Films and Storytelling

有冇好同學知其實考試合格係要幾多分 好驚炒

中西溝既手足會唔會背埋三清果d

Hrm我都有reg喎，我rachel教既，雖然西口西面，但勝在直接呀講野

我覺得計下數都好過婦女史咁on9囉

果時考完 我預8成幾到 無睇

同問 係咪exam fail = 成科 fail

咪寫到明兩邊都要pass

又會比佢串

有無ching 今個sem/ 之前讀過personal financial planning? 有無伏？

但啲concept 好多都好似 有時根本就分唔到
呢科都算伏 不過我文科撚點都要屌

呢科得sem1 先有

Assignment仲難過考試, 出d notes 冇既野final 幾易, 但都ok多野背

屌真係好多嘢溫 點背

仲難背過文學

溫
撚
緊
B
I
O

我都想溫phy
好撚難
唔撚識
仆街

屌你好容易估姐

Phy 好難
bio 好撚難
Chem 唔講了 等你教

果時叫分到下 背曬notes 就入去考了
利申 sem4讀

Cultural shock 係邊到呀ching

以後唔反leonard了

放晒lq tips

老師見到有人通水換走左個題了

即轉係mc
連登影響力太大

Marketing group project 有冇A+ B+ grade 定得A B

有無mkt itb 咁多野背 唔該曬

淨係記得mcq 1 喺d

A B

佢mark晒*話會考果啲唔考
其他望過兩眼嘅就出LQ
LQ仲要照抄pp
伏到

PROGRAMMING要含了

好彩強仔咩tips都無比

個人認為小過ITB
不過你商科sem 3 讀埋FM 既話, 會溫小好多野,尢其計數

你地中西溝B1 寫左幾多

language 果條係就係返炒PP
但好撚難吹

1又4分3版

Ccn2014 food hygiene要幾成先有a

屌啦AA year1必修

我都係LC必修呀屌

大家有冇隔行

我見好多人都話伏

強仔話唔鍾意人地隔行 我跟強仔

因為有更好既選擇
例如jap 1 , 中史, gender issue

你當畫midmap咁溫 會溫得好好多
加油呀

點解bio要放係phy後一日考？

推

CCT其實唔難

pfp易唔易A
之前好似見過人話gender issue易B+ 難A

上緊堂就唔好po相上my story啦

Total mass 個題巴打你計左幾多

人地叫你打星姐，冇話lq實出㗎
利申：ivy上個sem學生

agree 反正我都係全部溫一次

有冇中西溝勵志例子

爬文啦屌
問問問
問撚左好撚多次
等add drop啦on9

PFP 肯背就B+
但A同A+ 就難,
同埋呢科好似樓上咁講係sem 3 先有得讀,
如果你係acc programme , (我上個sem 讀果陣好多acc 人揀呢科)
可能handle 唔黎 , 因為audit 又要背, 呢科又要背, chur 到仆街

有個箱爆開兩邊有L箱R廂 個題

Econ 好撚難好多野背啊 戇鳩鳩要跟住晒個答題模式 學店好心就鬆手啲啦

好似計到4.幾（4.7/8？）
唔記得

最尾round off 好似4.90kg？

如果無讀audit呢
其實有無咩ge易A 有無推介下 唔該哂

佢呢個flow仲on9過DSE

無喇今次 我計左4.2

應該係日文, 不過要好勤力,
但拎A難度會比pfp 呢科濕鳩野低好多先

好似係，個v計到1.0X同1.7X

有冇其他答案大家講下？

好想快點攞返份paper
不過睇睇吓都唔少錯字唔有啲直頭驚佢睇唔明

e.g. above 變左about

點解考完仲要諗
都改變唔到

啊我記得係呢個

巴打有冇信心A?

個unit vector notation 係咩？

B4 個條Qnet係咪三角形面積？

Who taught u?

G蛇教7成

好似-6.x i+2x.x j 唔記得+-

G蛇？

我東 74lab

GBALL

Midterm ok?

Oh yex +i-j 我記得我check過個方向

一定好高啦

Rotational Inertia 個題係用2pi(i/mgh)^0.5?

26

同志喎 我都想LA A+ 巴打LA邊班？

一樣
Midterm 對佢唔住

B3 disk 要計h個條

巴打你讀咩GE?

我得80 身邊個個都好高 幾個9x

1050

有冇commu神手
我midterm12分係咪係咁先

無學過日文
好似話asm係好多人滿分喎 點夠佢地勁

12 retake算啦

Asm1 係copybook黎架咋 唔好寫得柒就會滿分
Asm2搵定個本身識日文既人抄 又差唔多滿分

有
Midterm below mean
Project below mean
Exam唔知
最後A
夠勵志未？

利申9up

Midterm 17/30仲有冇得追

咁mt final難唔難咖

有 有機追B-B+ 如果其它位唔差

blaw點溫得切

Fa如果midterm 66分
考試65分左右
有冇可能B+？

blaw 之後第2日仲要nego

應該難啲 始終fa 太易 好多人都好高分

今日份fa好淺
必答題淨係做journal
Income statement同financial position都唔洗做

唉咁就屌啦

當年讀mt 70/100
Final 89/100
都係B+

知唔知你身邊既Fd b拎幾分？

Mt 99/100
Assignment 9成5up
Exam8成5
A+

想問下
IA
Mid term:35/50
Assignment 1:71/90
Assignment 2:48/50
Exam起碼要幾高先拉得返A

另問 IA計diluted EPS嗰條
係咪計到1.05?

1.06 round up

上年我同你差唔多
不過我Assignment 1滿分
Final 考完 淨係知自己錯左條3分既journal entry 最後A左

Stat b+幾分到要
Midterm 得50分
2031個科

有冇人讀過cb
知唔知a要咩grade

有冇人知SPSS scholarship係大約幾時派?

聽日考found phy嘅手足們 加油

你應該溫bio先

溫完啦 4月頭已經背緊

你開心就得

SC收左我 新人留名

DSE雞？

有無人讀過intro to econ 幾分先A+

我朋友攞B mt有70尾
asm 2份都9成
final唔知

有無人講下Elementary Statistics啲MC會點出

你指exam？ 如果係嘅話出法會同mt一樣

唔係 dse後 無讀書 依加讀返

想問依科有咩注意

其實同cc其他社會科學黎比 有冇話邊科好啲 易升返u啲

詳細數字可以係度睇
但無論咩major 最重要都係要努力

A好似8成

Ccn1041 account overall 7成有冇b

我有Fd有成15日溫，溫唔切？

唔知

記錯
如果course work接近滿分
8成已經係A+

想問下 1028 stat A要幾多？有冇人分享下？

8成A+

mt mean 但其他ca 滿分
exam幾多先追到A?

有無過來人經驗

Mt mean 難啲喎Ching

有時間每個回覆負評
不如溫下書仲好啦

Exam 85% or above

希望唔好再禁錯機

9成先a
利申 過來人

我都係啦 但maths科個要求係低啲 仲要有可樂教 一流

好想有存在感
繼續比負評你地

唔瞓溫bio牙清

Course work低
Exam咪要高啲拉翻
好似係

其實應該唔使咁高
9成A+啦

有冇acct人sem4 讀psycho nego

有冇ching 做左2031 pastpaper?
1617 B4 (B) ANS 係咩

好撚淆 有一科cw 7-8成
但exam應該得4x分
好驚炒左grad唔到

Ps：果科叫現代漢語結構

有冇人知chinese film會唔會肥人

econ明明已經溫曬書做曬pp
一入去考又完全唔知佢問乜鳩
有b就夠了

Econ 好似出得簡單左，早一個鐘走

人地叫你唔好溫past paper你走去做

ccn2189 有冇電子書

Econ B2 long Q
Cheque同saving deposit m1 m2
大家點答

Mola mola 速大見

Econ 已炒🤪

有無人知考試既合格分數大概係幾多

Bio朋友仔好快啲溫書

考埋Marketing就搞撚掂啦

econ chapter 5 個題好難 唔識做

溫化學啦你

笑左

有無人覺得HO好難溫

今日phy失手

溫bio
再接再厲呀Ching

牙早rip

有無人知Ho拎b+要幾分

希望2031 唔好咁難
求grad

考試幾多成先會F

考試fail咪...成科F

同問 好撚不安
四十幾分夠唔夠

咪教你點交錢囉，睇吓英文好唔好?

係喎
其實學校有冇比過pass嘅定義？

Statistics Ch8 唔係H1就一定係claim嗰個 點解有啲H0係claim 文科撚好驚

有冇人做左ccn2031 1516 sem 2 QB5 (B)

Ch8放棄左
快啲訓好過啦，一陣諗唔到嘢

唔怪得要報cc click here 喺details for the payment system啊 click here 上面個hyperlink 咪入到oaa

訓唔著呀屌

2031

Claim係講緊佢提出啲乜野呀巴打

咁H0 H1嘅分別到底係咩

H0通常講比較接近中心既果個hypothesis,總之係H1既相反(eg. equal to 一定係 H0)
H1通常講not equal或less than或larger than
Eg: peter claims that the mean should be 200 -> H0=mean is 200, H1= mean not 200, 其實係想證200會唔會係個interval入面，所以peter個claim代表緊H0, 用2 tail
Eg: Sam claims that the mean should be larger than 300 -> H0= mean is less than or eq to 300, H1 = mean is larger than 300, 姐係其實想證300會唔會係個interval以外，所以Sam個claim代表H1,用1 tail
唔知你係咪想問呢d..應該help到你,早抖

連登有愛 多謝你

講錯左d野
第2個case應該係要證個sample mean係大過用300做中心而用1 tail既upper limit, 大過既話就姐係H1= claim is correct

第2個case岩岩上面有d錯sor，畢竟太耐冇做都要諗諗 已改返應該係咁 final加油..

第一個case都係，應該係要證個sample mean到底會唔會係以200做中心既果個2 tails interval入面，我岩岩掉轉左泥寫

咁真係唔知咩事
話唔定唔使入屍屍呢，enjoy 個暑假先啦

Ching考之前記住睇下#975,977
費事計錯野

考完bio一身鬆

點都好 多謝你

屌
點解HHB咁多蝻亞狗

同問呀
應該話overall個分唔夠幾多就會F
反正如果都retake到
拎D/D+都好過F啦
考完Phy如果有C已經好滿足

好想MEET OFFER
比個合格我啦

2031 lq q1 個n係咩

48?

我都計到48

有冇人一齊溫commu

唔係轉用z distribution?我記得幾大下🤔350

Stat預8成鬆d 有無b

無野啦 記錯題

實有啦 起碼B+掛 cw唔太低既話

係咪44+3+1=48

350個個好似係600-250=350 addition sample?

有無巴打煩緊hrm
點解可以set到每一課都40，50
而版版都好多野背

考撚完2031 好撚驚F
mid term 已經唔過mean
頭先仲要題題都唔係好識做咁

仆街commu啊啊啊啊啊啊

係啊 n-1=44+1+1+1
所以係48
岩啊 我記錯左你地講第2條

有冇人知offical transcript邊到有得拎